全力支持李斯特城降班永不超生

無良心既老闆
無良心既球員
有報應架！！